[血債血償] 正式宣布 728 解放屯門

市民流既血

立法會議員流既血

立場姐姐流既血

所有同路人流既血

728 血債血償

我地永遠唔會低頭。

決定係728就全力推！

人數係第一位！
仲有一個星期俾大家做準備
元朗有別於過往地點
一定要有足夠準備
無論心理、定生理

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行